【無辜歲半B】為鬥氣棄囝囝喺商場 支那離譜爸媽3日後先發現「失蹤」

竟然冇畀人拐走？

乜撚嘢
自己擺低咩叫竟然唔知

終於用返“失蹤”呢個詞語。
近幾年香港啲傳媒係咪都講“失聯失聯失聯”，聽落好un 耳

之麻仁冇一個是磨菇的

驚比人拉咋掛？

失佢老母聯

支那人就支那人喇
垃圾

兩個term有唔同架, 唔好乜撚都匪語得唔得